黃宗澤與內地網紅食飯照流出，網民猜測佢會係下一個郭富城？

內地網紅「方禾齊」與黃宗澤食飯
黃宗澤（Bosco）自同胡杏兒分手後，緋聞一直冇停過，先有緋聞女友陳嘉桓，又有內地女友張沙沙，更傳出曾力追余香凝，總之佢嘅感情世界係錯綜複雜。近日內地網紅「方禾齊」喺小紅書上載與黃宗澤食晚飯嘅照片，並留言讚佢靚仔：「太開心了哈哈哈，黃宗澤是真的老痞帥了！！！從小看TVB就特別愛看黃宗澤的戲，他一開口我們就感覺自己穿越到港劇裡了。（把他臉拍胖了哈哈，本人一點都不胖！）是真的帥啊啊啊啊啊啊啊啊」

相片中嘅黄宗澤臉上保持微笑，不過表情就有啲緊張同生硬。佢戴上黑色鴨舌帽及身穿白色T恤，與6位美女合照，真係艷福無邊呀！相片流出後，唔少網民都估佢會唔會係下一個郭富城，與內地網紅結婚。

黃色衫條女叫咩名

有無唔P圖版

啲女唔多掂啵

老痞帥係讚美來？

咁正同成班女女玩7P

姐係老mk

觀乎連登人
無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肏斯女也
身於連登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉
許以欣宜，欣然而入。遑論國女也。

小紅書

全部整哂容, 唔P圖都唔會係真面目